# Четыре ошибки

Исправь 4 ошибки в программе, чтобы она компилировалась.


Requirements:
1. У переменных, объявленных в интерфейсе, может быть только самый широкий уровень доступа (public).
2. Унаследоваться (extends) можно только от класса: для реализации интерфейсов используется ключевое слово implements.
3. Класс Hobby должен быть объявлен с модификатором доступа static.
4. Для доступа к переменной HOBBY не нужно создавать объект Dream.
5. Объявления интерфейсов не изменяй.
